屋企有牛蜱應該點做

我執咗隻狗仔返屋企
然後佢有勁多牛蜱 滴左藥之後啲牛蜱唔見哂
但依家發現屋企地下有好多牛蜱bb
連床都有屌

我應該點做好
今日帶左佢再去沖涼杜蝨
但屋企個啲我應該點做
買滅蝨彈有無用 同埋電器會唔會炸壞

諗到成屋蟲就好恐怖

試過成屋都係 要搵日帶狗狗出街 收埋d植物 買個d家居炸彈 炸完之後會見到死曬係地下 之後全屋用水抹一次 先好帶翻狗狗翻屋企 因為會lam死佢嫁 炸過一次 無曬

帶埋隻狗去驗血
中左牛蜱熱就麻煩

試過狗仔身上有牛蜱
如果再見到可以用消毒藥水焗暈佢 之後先禁死or沖走佢
另外要留意下狗仔會唔會無乜精神牙肉紅腫
怕佢有牛蜱熱
最後記得買個不蚤鈴或者tickless比狗狗帶住
個人覺得有效

去惠康買支biokill噴下周圍

大隻果D唔好禁爆佢 會爆BB

與蟲同眠左幾個月好有心得

我早幾年都瀨過野搞到成屋都係, 兩隻中型狗成身都有, 牛蜱成蟲灰灰地色脹卜卜, 果陣唔知咩黎整爆佢好多水, 後尾先知啲"水"原來係幼蟲
炸彈一個禮拜炸一次炸過兩三次都仲係有好多牛蜱啲屋, 最後滴frontline plus搞掂左, 我係正常用法每月一次, 滴完身上啲蟲開始少左(我估係滴完啲血有毒毒Q死), 屋入邊啲蟲就見一隻捉一隻, 由發現成屋蟲開始計前前後後清左大約三個月先唔再見到有活體
啲牛蜱好鐘意向上爬爬到件野最頂頂個尖端, 試下用A4紙自制啲尖尖地既錐體, 佢地一爬上去就好易見到, 捉到就用酒精浸死佢以絕後患

試下用佢

會唔會炸壞埋啲電腦電器

我買左條防蝨帶 但佢未夠4個月帶唔用得

我之前都滴左一次藥 然後困佢係籠一晚
想話等啲牛蜱死左都淨係跌落籠底個兜到
佢身上大大隻嗰啲係無左 但都唔知去左邊
然後我keep住係地下用除塵碌癡左好多bb牛蜱

最後我帶左隻狗出去杜多次蝨再瘋狂吸塵拖地消毒
雖然依家眼見唔到有牛蜱 但我凝住屋企仲有好多

好 唔該哂你

收到 唔該哂你

樓主屋企真係昆蟲世家

屌你

最後點啊你